今日條街係咪會好少靚女出來？

琴晚條條女都玩到系哂，
宜家個個訓到成隻豬死魚咁啦
靚女一定琴晚有出去蒲
柒既就屋企毒撚發姣！

今日係咪出街冇女睇

系你老母

琴晚啲靚女喺屋企俾條仔屌到臭哂
有排洗 你預翻都要洗幾日先出到街
利申 無女屌

雖然唔係太多人講
不過將閪字打成系真係有啲難睇